大家準備，有大事發生！

突發 #政總 #教育局 #商經局

綜合各方投稿, 我們暫時掌握以下消息:
1. 政府總部將於12:00nn解散員工
2. 中小學校接獲教育局通知, 指下午政府會公佈可能引起公眾強烈反彈的訊息。 這幾天的課後和學界活動要取消
3. 商經局已通知駐外經貿辦準備向各國解釋香港事態

如果我老細叫我唔撚洗OT啦 早D返緊企
我就信啦 屌你老母

一係脱勾，一係今晚戒嚴

唔係吹，係政苦消息

郭文貴又中

大家繼續煲大狗開槍，唔好比蒙面法轉移視線

大家記住，戒嚴係為咗秘密拘捕、處決！

主要對象可能係有錢佬！

仲有三個鐘銀行就閂門喇
匯錢走最後機會！

回血劍準備

睇下有邊d有錢佬 富豪要走佬

未有消息

銀行職員未有收工消息

多區起義

股市冇反應
即係冇事

推

10.1使左咁多錢，梗係要用香港黎回血

可能個股市顯示係假嘅呢

有機會係fake news

真唔真呀